BNO移民英國招人入tg group

暫時無上限招人
想開一個telegram group 關於移民英國
又諗住2021年內走嘅人請join
主要討論下住邊，有咩打算，幾時過去